天氣 落雨問題

有無高人知點解：維多利亞港附近地區（尖沙咀，紅磡）係夏天會多雨高新界北，冬天就少過新界北